摩天輪回歸門票20蚊

屌你老母垃圾土匪輪
Facebook即刻個個爭住話去
勁多大學生

兒家個輪係政府同新營運商 官商勾結搶返黎

時事台冇人睇新聞?

摩天輪迴歸門票20蚊

Btw,
門票（中）
票價（港）

乜撚野 邊樹鄉下啊你

Reference?